新一年同大家講下祝賀說話

嚟到牛年，祝各位香港人
民族自強，香港獨立
一息尚存，抗爭到底

同埋最後…

光復香港，時代革命